終於要來了嗎？YG娛樂：「BLACKPINK成員ROSÉ、LISA即將發行SOLO曲，正在準備拍攝MV」

今日（30日），YG娛樂方面表示：「BLACKPINK成員ROSÉ、LISA正在準備發行SOLO曲，正在準備拍攝MV。」

還提到：「JISOO因為電視劇《雪滴花》拍攝日程，所以計劃在兩名成員之後發行SOLO曲，詳細的日程將在事後通過公告告知大家。」

JENNIE在2018年11月發行SOLO曲《SOLO》，在各國榜單都獲得優異的成績，YG更曾多次提到其他成員正在準備SOLO曲。終於又有新消息，讓不少粉絲：「終於要來了嗎」、「兩年前就這麼說了」、「YG要說到做到」、「好期待」、「出了預告我才相信」等等。

另外，BLACKPINK原訂在12月27日舉行線上演唱會《THE SHOW》，延期到明年1月31日。YG也表示：「為了一直等待的粉絲們，我們會更加努力準備，以更好的舞台和大家見面。」成員們目前都在為演唱會做準備。

wow

有d料到

最正的彩英

出現了

支持手足

彩英好黃

世界第一又做嘢了

世界第一blackpink

宇宙第一

宇宙第一=T字頭

The Blackpink

TWICE

屌你梁狗成日針對我秀秀，屌你老母

Rose

JISOO因為電視劇《雪滴花》拍攝日程，所以計劃在兩名成員之後發行SOLO曲

如果當年2ne1既minzy都有solo曲同埋16年回歸跟本就唔洗解散。

照屌，條撚樣唔係第一次

終於
yg唔好又無限拖延